長樂街，有大約10個喬裝，5個扮救護，5個扮示威者手持無氣油嘅玻璃樽混左入人群， 傳出去，急 thank

長樂街，有大約10個喬裝，5個扮救護，5個扮示威者手持無氣油嘅玻璃樽混左入人群， 傳出去，急 thank (whatsapp group收到）

好耐之前㗎啦

推！

好耐之前都推